﻿girlname=Gardevoir&girldesc=Primero, estaba capturada para hipnotizar la gente para hacer esclavos. Pero ha rechazado. Enctonces su entrenador la ha confiado a usted para enseñarla quien es el maestro.&image=Slave-Gardevoir.png&gamefile=Slave-GenericSlave.swf&mode=&Folder=./Images/Gardevoir